﻿# YmlToSQL

## Задание

Разработать модель данных (С# + PostgreSQL + Entity Framework) для хранения информации полученной в формате Яндекс.Маркет: http://yandex.ru/support/partnermarket/export/yml.html.

Разработать алгоритм который методом запроса который методом GET запроса будет получать XML по ссылке (можно тестовый файл загружать с диска): http://rovek.ru/Shop/Export/YandexMarket и проводить синхронизацию с локальными данными.

Необходимо:
* Создавать новые обьекты
* Обновлять атрибуты существующих
* Удалять, которых не стало во внешних данных.

## Требования

* .NET 4.7.2
* Зависимости:
    - Autofac >= 4.8.1
    - Autofac.log4net >= 1.0.25
    - AutoMapper >= 7.0.1
    - EntityFramework >= 6.2.0
	- log4net >= 2.0.8
	- Npgsql >= 2.2.7
	- Npgsql.EntityFramework >= 2.2.7
	- RestSharp >= 106.3.1

## Описание

При запуске программа запрашивает режим работы, введите Y для загрузки из сети, иначе загрузка из файла. Далее программа загружает данные по ссылке(задается в параметрах приложения baseUrl - сайт, resource - путь к файлу), либо из файла(парметр приложения ymlFile - имя файла).

Далее программа сагружает данные и синхронизирует с базой данных PostgreSQL(10.4). Строка подключения в App.config: `<add name="YmlContext" providerName="Npgsql" connectionString="Server=127.0.0.1;User Id=usr;Password=pwd;Port=5432;Database=YmlDb;" />`


По окончании работы программа ожидает нажатие клавиши Ввод для выхода.